強烈要求新加坡政府釋放華記

想參加罷工，但又驚冇左份工？
輪更制幫到你

長期罷工效果
來同行，齊參與
返shift，射波

邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波
入嚟集思廣益啦！

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

華記被請求fans低調
新加坡實在欺人太甚 華記你既表情已經出賣咗你
你被人軟禁 有口難言
我地一定會去投訴新加坡專制極權 支持香港暴動

要求立即放人,小小李氏竟敢扣押我天朝上國大人?

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

（爆料核彈推出去新加坡）華記在新加坡串通中共間諜？
華記在新加坡非法集會，公開講香港政治，但重點是，在他旁邊的香港人陳先生（Philip）。這是新加坡九龍會會長，亦是新加坡香港商會主席，跟高志森、李思嫣過從甚密。
[url]
[/url]
據華記正能樣十月十一日Facebook 及YouTube吹雞，就是指Philip 借出場地。
華記Alex Yeung在新加坡，涉嫌一同犯法的Philip，在新加坡居住三十年，真的不知道非公民不能參與集會？華記重要吹雞？沒有向當地警方申請下，叫口號、講香港／中國政治主張？
為甚麼已有警察在場，還不叫停華記？
一個號稱代表香港人於新加坡的組織，涉嫌干預香港事務？
與他念熟的新加坡官員、執政黨PAP又是否知悉其背景，以及涉嫌協辦非法集會？
會否危害新加坡國家安全？
新加坡大選就到，華記及Philip事件會否影響在新加坡已移民的香港人、中國人、馬來西亞人投票意向？